[ViuTV]2145-2225 Good Night Show 全民造星(6)

繼續

pa

傑少

屌你老母火火

moley

PA 好緊張喎

揀人真係好撚求其on9

仆你個臭街爆POST又唔開死全家

而家先開

小圈子玩哂啦 節目組見你咁樣點會淋你冷水唔比你

參加可以攬黃心美既話我都去左啦

個的士陳

3個post

3個post😂

moley係咪後尾鬧人嗰個？

佢成日喊又嘈我覺得麻麻喎

推呢個

碌左好耐都無人開

老實講pa仔真係點睇都唔似星/藝人

收皮啦衣個

又話55個

自己dancer堆哂堆
小評揀錯比演自己攞嚟
就算佢剩係跳舞
d評判可能又會話我哋要造星唔係要dancer

大家都睇到好肉緊

皇天擊殺所有評判

橙衫咁都入到
男人老狗喊乜撚

的士陳係咪甩頭髮？

一係無人開
一開有三個

的士陳就叮佢啦
好黑人憎個樣

仲有得攬黃心美

我都係

kento個樣真係點睇都咁黑人憎

成日攬仔
唔知心美有冇同d大隻仔做愛

應該係比個機會佢開心下

Strong po strong hold leave mine big name

係唔係過咗呢 round 就可以唔使再見到佢哋

導師會係復活區再執五個
執咗個垃圾表弟

掛住睇都唔記得左就爆po

Do you wanna dance

仲有5個係一早foul左，再叫返黎

真係好噁心
選秀簡目揀錯表演根本係自己既錯
仲要成班小圈子話咩佢輸得唔抵
唔抵你老母咩 連自己長處係邊都唔清楚 點定位自己係咩明星呀

travis呢

明明啲導師都唔鐘意佢
肯定靠關係

個米高
上杜汶澤節目話因爲參加呢個節目同條女散咗
因為參加而去唔成個Working holiday

老豆睇到好火
狂話橙衫廢 喊喊喊

算啦
都係做媒

個啲193呀 juno 阿mo
橫睇掂睇都唔會係入十強果啲黎
就咁睇左初選 姜濤 alton lokman 係會記得
果啲所謂好靚仔我都唔記得佢個名

我由第一集開始重睇左起碼3次
都唔撚記得邊個係表弟
咁都有得復活真係

D仔有冇個個都咁感性

我都覺
應該係節目效果

佢有啲小學雞feel

睇新聞有terry?有既啱啱做乜唔復活佢

的士陳個神情都好似佢初出道咁
話唔定第時都北上大紅大紫

條路自己揀

Lokman lokamn lokamn!!!!

個節目應該叫做全民諧星

橙衫 小評 男人老狗喊乜撚

仆街唔好喊

小評肯定係GAY

個旁述好正

moley同埋寫歌詞係手果個似係viutv嘅媒嚟
特登嚟炒氣氛+製造話題

男人老狗係到喊苦喊忽我覺得好搞笑

最唔公平最爭議
你地都知架咩

旁白都話最唔公平

假到咁

點解揀d群腳仔唔揀d man既人

終極復活

pa 似林子善

Jer!!

酒粒仔

屌 點解景鴻入唔到

點解唔用依個頭上節目

VIUTV你依家知道依類節目有人睇
唔該廣告女皇搵返啲有公信力少少既評判

係

唔知點講
其實lokman都已經係出左名
真係要靠哩個節目？

Jer快剪頭髮喇

表弟係咩事？

不如120個揀60再復活4個
64咁一半一半咁foul

其實點解叫表弟

明智決定？

應該想多d方向發展

terry ho who?

救返d 路人樣

撈邊個返黎?

ON9 表弟

因為係aka表弟

抄antm come back？

揀翻啲識唱歌既人

其實應該簡空少都唔好簡pa

jer仔真係有料

Jer👍

Kento啲咀臉

冇知名度
如果唔係我中意開狄易達 我唔會識佢

表弟？？？？？？？？？
WTF

Edan

劣

Jer翻黎唔該剪頭髮同剃鬚

一開始導師揀咪得

啊餅。。。

好l串

得酒粒仔同垃圾表弟復活區都入唔到

但酒粒仔正好多

阿餅

我睇VIU個網既直播會有DELAY
係我問題?

DIXON入番圍:o

旁白算唔算係開聲屌

點解唔救米高

呀阿嬸真係好撚臭串

個世界公平咩？

一路都有delay

阿餅屌你老母 冇一隻字係岩音 唱乜撚野歌

佢講得無錯喎

Kento

點呀 踩yimk

kento

係好撚串
不過評語係講得好岩

正常？

kento點解佢點樣我都想中9佢？

網上或apps一向有delay

臭雞Aka個表弟

75 造馬

其實我覺得花姐先係呢個節目既主角

花姐教仔好好睇

做媒

條頸乜事？？

好討厭

真係屌左出聲

最冇朋友既人 kento

做媒炸？ 咁乞人憎

條友咁講野

Kento講野黐脷筋？

呢個kento痴脷筋

哈你老母

鹿仔真係幾似的士陳 依個話佢靠樣我覺得都接受到
唱唔到跳唔到咪做下主持

kento個頭好似花輪同學

哈你老母 kento

唔掂⋯⋯ 成班同港男差好遠 鴨咁⋯⋯
香港男仔 都係算罷啦⋯⋯

Moley爆鳩佢

佢2個似劇本

花姐雖然串 但佢好似記得晒啲人名
都幾專業

Moley!!!

個pa仔搞撚笑

屌你keto

救番佢都要撚串
完全唔知自己幾撚廢

I miss him

Moley入圍係咪劇本

呢part假到

Moley 夾 kento 炒氣氛

Moley屌鳩佢

擺明係

93衝出黎做大戲

MOLEY自己員工任務係挑釁?

大姨媽

呢度似係做戲

pa應該成日比人咁樣屌

條友咁撚多爹 寫歌詞關你咩事

簡Moley應該係因為需要憤青

Kento係咪做媒
扮演on9仔

唔尊重

Pa仔同kento似係做緊大龍鳳

屌得好岩

真人show加drama

pa 仔辣起的d人講野

呢part係咪劇本

阿BU

似係戲橋嚟

其實我覺得moley有d似林子善

屌得岩 但好假

True

成個八婆show咁

小評好似扮劉華嗰佪人

真係好似劇本

見到55個人
入面成10個都係dancer小圈子就想笑

小圈子囉

節目都知原因

成堆dancer喺度話自己識跳舞

係撚
travis仔一出場就話人個樣唔得已經輸咗
之後明明唱得勁好聽都極速紅
我屌你老味余安安

而家集體批鬥大會
唔咁批反而正常

Moley做乜鳩
佢最唔應該入 咁撚樣點做星

宮心計 viutv remix

exactly

kento又係唔抵爭

好假

嗰班跳舞仔未小圈子

你唱唔撚到歌呀屌你老母 收皮啦

Kento幾似果個檸檬
樣似 又係痴脷筋

好坦白 kento態度係唔好
但pa仔你好撚好咩

連嘢都未講好學人唱歌

有冇人即刻唔想啲dancer入

唔講仲以為成班女人係到嘈

走啦你

個PA仔好乞人憎

好無謂 要跟劇本 變左個節目得啖笑

夠薑唔好爆自己係viutv 員工身份

小評好樣衰

Kento係媒姐
根本唔覺個小評有咁好
大把人輸得唔抵過佢
要齊天大聖好過啦

想睇女版101 睇女開心啲

以前讀戲劇 係咪巴塞演藝學院出身？

辛苦晒kento出黎做媒

埋哂堆 好現實

moley 肯定係自己友 聽 order/劇本

成班女人咁

你去考DSE 你寫貓紙入去

你有冇覺得唔尊重其他考生???

條友真係做錯事俾人屌, 屌人個D人唔岩??

唔鐘意kento唔好係咁播佢嘅野啦

dancer淨係鍾意lokman同阿bu

樣呢？大把人有樣咩

咁大part劇本 正正經經比賽啦

lokman

態度問題！

地盤樣

嚴祺咁熟口面嘅？

好睇過NEXT TOP MODEL同宮心計

呢個節目好似個個都五音不全咁

節目做得好

true man show

肯定係 viu pa自己人

超級巨聲

唔好搞
肯定成班厹做壞個市

zero好柒

之前參加過巨星

寫歌詞係手呢度真係做多咗，太假

個pa仔收皮啦
自己都跳得唔係好 又唔高又唔靚仔
D表情好乞人憎

大陸仔？？

之前咪有
美選DNA

呢個咁又respect

駛狗公？
女人d勾心鬥角先恐怖

呢part係為乜。。。。。

批鬥大會

講野唔正咁既

依啲show係要有啲野make noise架啦

成班男人八婆咁樣

今集睇左d咩

同一type

姐係講態度既重要性

啲人樣衰到

Ho on9

Hailey發火

肯出黎講野既大部份都係dancer

劇本

邊有人態度衰得個垃圾表弟

個旁白好垃圾

Hailey都屌人

抵啦

第一個出聲, 引其他人講, 十足十係街邊檔長期企係到望住個檔口聽/睇, 逐粒逐粒藥材執嗰個亞嬸既角色.

邊個遲到呀

阿妹屌人
話唔係夾都冇人信啦

好似咩表演都冇

節奏好慢 係咪要播到十月

Respect花姐

跳開舞係惡d

支持list

1. Lokamn2.yimk3.姜濤

好似係tvb超級巨猩

60集

遲到、返工、塞車

屌你老母果班係咪裙腳仔黎

好似真係

佢係咩人

有冇咁多個遲到呀 好誇張喎

都係drama黎姐

花姐支持區

而且佢跳舞跳得好好咩
sorry唔覺

點解你地會識

hailey幾正喎
邊個黎

個班所謂dancer好撚on9
圍威喂做乜撚野插其他人抬高自己個fd
覺得件小評一d都唔好
個Kento起碼有觀眾緣
明明呢五十幾件都無料半桶水 憑咩話人廢 係咁有料一早做左明星

睇呢d節目成日要提自己係跟劇本

3個都係少數記得樣既人
姜濤仔仔好QQ

如果你有睇開Viu冇理由唔識佢，大把節目有佢份

Helen 最真最好人品, 結果跑出咗, 其實睇剪影佢最好睇 最好身型.

小評好撚gay+矮 柒到仆街
表弟入都好過佢入

支那狗 不了

True
男人老狗 喊乜撚 比你做到星都唔方好 下下喊

人緣好 有着數喎

世界盃透bra

姜濤

今年viu 會唔會有天使魔鬼選美？

樓上Hailey都唔識係咪冇睇開VIUTV?

真鮮肉

Kento好似敖嘉年

台柱嚟喎

咁你就講啦

viutv 開台 hailey 已經係主持

搵個妹帶起個勾心鬥角勢

同呢個節目有咩關係
陳俞希嘛

有咩好喊

有睇世界盃一定識佢，場場都玩透衫露bra

原來就係嗰個 viutv pa ?

轉場 敲門 先

其實大把歌手開演唱會係對住前面個mon嘅歌詞唱，唔通佢哋又唔尊重舞台咩

睇借宿一宵啦
Hailey必睇節目

佢唔係香港人

最少佢識廣東話
想係香港發展 專重香港就冇問題

張敬軒就係最好例子

女仔只係認得同中意Daisy

間條衫黑帽短牛咩名

個小評好似要全世界覺得佢應該要入咁，個pa都係

你喊代表你最努力最值得入？

on9

無錯，重要第一個咁勇出嚟批鬥

有冇人覺得呢五十幾件無個唱得好or跳得好(有一兩個唱得/把聲ok)
但成日都講實力實力
心諗收皮啦你地都係半桶水睇樣算啦

你紅左做乜都得架 好似EASON拎住電話唱都得
問題係你依家未撚紅呀嘛 咁快就串 邊紅得起

幾鐘意Kento

發覺呢班人都好小圈子

張敬軒會唔會同你玩抖陰呀ON99
真係不了

啲劇本好流，會唔會成班遲到

花姐好正
恨鐵不成鋼既媽媽咁

我覺得大姨媽跳得好好吖
Jer唱歌都唔錯，仲有個唱吳浩康嘅都幾好吖

應該有10個到遲掛
成班都係咁真係好假

10強走唔甩啦
真靚仔大晒

死高佬先 係不了

有個好似攪屎棍大肥個個 唔記得叫咩名
咪又係次次缺席 有人遲到唔出奇啦
但串到話要返工個個就似假/特登剪出黎 邊會對鏡頭咁講野

我而家先發現Terryho原來係我跳舞老師男朋友

人緣好係咪有得免費整容
想做明星照下鏡先
人人都心想事成就天下大亂

花姐
講野係mean但真心為班仔好

193都好過支那仔
想睇支那仔我唔好去睇支那節目?
靚仔過佢唱得好過佢既都大把啦

講廣東話有鄉音架喎

國旗bra

Viutv係咪有mon post
強烈建議踢走件小評同pa
無樣又無料 仲要搞小圈子

屌你地班死港女真係好煩
人地肯學廣東話專重我地 又話佢有鄉音
淨係識英文就話 點係香港做星
講蝗話更加唔洗講
KIMCHI講句"禾唉利"就出撚晒水
痴撚線

講唔過人就話人港女屈人鍾意韓狗 你ON9?

自己友

邊忽講唔過你

"最少佢識廣東話
想係香港發展 專重香港就冇問題

人地肯學廣東話專重我地 又話佢有鄉音"

請反駁

唔怪得支港融合得咁快
日日係到玩抖陰荼毒香港人就叫尊重香港

開始頂moley唔順
呢頭係咁喊 嗰頭開人波

癡撚線果個係佢
講野有鄉音 係支那比賽輸左先玩呢個節目
唱埋D煲東瓜歌玩抖音 個樣重要成個支那白面仔咁
D評判講得好中
係D 十幾歲細路女先會冧呢亭仔

helen條仔咪全民造星入面個KJ
不過唔知散左未

瘋狂玩酒粒

叻啦叻啦

冇論點就捉人別字

"最少佢識廣東話
想係香港發展 專重香港就冇問題

人地肯學廣東話專重我地 又話佢有鄉音"

請反駁

明明支那班人都抄緊韓狗走韓風
佢鍾意件支那仔咪又係成個女人咁
居然掉返轉頭屌人鍾意韓狗

咪話撚左日日玩抖陰囉屌你老母
唔識字返去讀書啦

呀 唔記得講
件支那仔參加完支那節目仲有個微博
快啲去follow佢啦支那狗

屌 柒夠味
之後表現都未睇就咁快嘈

支那狗 支那狗
自己咪又係鍾意支那雞

套野拍哂未？ 定宜家一路拍緊？

如果人地學廣東話 都要比你屌我真係冇野好講
關玩抖陰乜撚野事

美國人玩YOUTUBE 唱廣東話歌 唔準 你又屌?
金剛係台灣過香港發展 你又要屌?
定因為佢支那先屌?

支那日日150落黎 個個講蝗話 廣東話點會唔末落?

咪撚騎劫個post啦 屌曬你地老母

正啊 睇班女撕爛臉皮係到勾心鬥角玩小圈子

支持姜濤

個小評除左係小圈子之外有咩西利

香港人對支那野咁唔抗拒
緊係支港融合啦
用WECHAT 淘寶 支那寶 抖陰 666666

無實力又喊到好似好唔抵咁真係好噁心

餅！！！！！支持88 呀餅！！！！！
花姐當你仔咁對待，唔好緊張呀 你記得嘅！

其實姜濤係幾有潛質
個樣有觀眾緣 把聲幾好聽
仲要得十九歲

佢成功令好多人都記得佢

佢雖然唱得難聽 但係好多人難聽過佢都入左 而冇人記得

有無ig？

btw,趕唔切返屋企睇
想知travis仔係咪入唔返50強喇

會唔會好似伯娘個留言咁出現

佢係幾好既如果可以撇甩陣大陸味

成班友幫佢講嘢
講到輸得好唔抵咪多人記得

成班都當觀眾盲

其實佢地55(100)人有幾多個本身係識

其實個個都無料半桶水 佢地講自己實力乜乜個陣知唔知醜架

travis仔
我唔知你會唔會睇到
但我覺得你成個人真係好charm
就算俾人話你外表唔出色
你都仍然不卑不亢好得體咁笑住答，人品好好
而且你外表明明就好有氣質，一啲都唔輸蝕囉
尤其係你係信仰mv入面個look真係超型仔

重點係你識作歌作詞，唱歌又勁好聽
咁有才華我真係諗唔到有咩理由啲導師評審唔揀你

不過當年張學友參加新秀咪又係無名次，而家都變歌神
你都一定可以走得更遠

希望viu良心發現，會之後整返個復活賽，俾之前有實力嘅參賽者入返圍

仲有呀travis仔
我見之前初選面試時，嗰兩個男評審聽你唱歌聽到點哂頭，對眼發哂光，好enjoy咁
你真係好有潛質架

我知景鴻有mon post嫁，以後要繼續加油！
你個表演我地係睇到你有heart 嫁！
要繼續堅持你嘅演員夢！
我覺得咁多個表現最真心最由心而發嘅一定係你個個，你團火燒得好勁！加油呀
你仲係fb逐個post回覆多謝大家支持，希望日後係更大嘅舞台見到你！

好憎kento 同個99號大陸仔
睇佢表演打曬冷震
屌你又抖音又心心手勢 又扮可愛 做乜鳩 完全feel唔到你地講嘅好青春 男人老狗做依啲真係好撚柒
總之佢成個表演令人好尷尬 好柒

屌唔明有咩好消費
劉德華表弟都唔叫自己做表弟啦

講到好似比人迫害咁
成班垃圾小圈子

又柒又串執佢番黎做乜鳩

仲要係垃圾2打6 aka

唔係拍曬喱咩 ?

應該未 佢地啲ig仲成日練緊野

以前睇亞洲星光大道，呢個星期播嘅通常係上星期拍/上上星期拍，感覺真係同啲參賽者一齊成長
而家啲野拍完咁耐先播，感覺好唔同步

我都覺得佢唔錯
btw,點解支持啲參賽者嘅留言都有咁多負皮
支持景鴻都好正路喎

好撚憎個死pa 自己都冇料 跳到成pat屎 都好意思開人波 邊忽似星？ viutv造馬？

我相信真心同埋一啲要用靈魂做既野 每個人都係獨一無二
講得好好 如果你有舞台劇/戲會上 記得係IG講聲 一定睇

劇本, 演員

隔咁耐最大既問題係好易劇透晒
其實依家已經知30強有邊啲人

點解上面會無啦啦講到姜濤唔係香港人 又學廣東話 佢大陸出世？

仲有去大陸比賽有乜問題 鬼叫香港冇咁既平台咩 cctvb都冇搞選秀節目好耐啦 係viutv今年先搞返 所以咁多人去(有冇實力就另外一回事)

不過用抖音就冇得拗 冇人迫佢用 但宜家好多細路都用 冇眼睇

小評仲煩過kento
成日喊苦喊忽博同情

應該香港出世 但係鍾意支那野
微博 joox 抖陰

係囉 都知結果
仲要玩小圈子
完全無追看嘅意慾

當正自己灰姑娘咁

佢舉手果下好撚假,D戲浮誇到,好心練下先出黎做戲啦

呢條垃圾好撚噁心,係又喊唔係又喊,煩撚到閪,佢人緣好?屌你佢成班本身識既

呢個姜濤之前上支那節目柒到仆街,勁快畀人foul左,黎香港玩變左大熱

其實佢諗清楚自己憑咩入到50強先啦
大把人好過佢都入唔到啦，仲係度扮委屈
入到50強嗰啲廢極都叫仲有個樣
佢呢？靠喊？靠玩小圈子？

冇睇支那節目
但佢係節目到話個陣俾人foul係因為比較肥?
我睇返佢ig條片 佢係快樂男聲個陣已經係瘦架啦喎

LOCKMAN幾似達哥

咁都係香港人呀 只係鍾意大陸野既香港人姐
上面啲留言又話佢學廣東話 搞到我以為佢係新移民

明顯係剪輯嚟 剪到一舊舊
佢之後有答話係上次冇準備

佢係香港人啊 可以上佢facebook睇下 一路都喺香港讀書 完全唔明點解會覺得佢需要學廣東話
希望佢可唱多啲廣東話歌

有冇人覺得alton好撚正
笑起上黎好cute 又好撚大隻
日日j佢ig

上面班人講架咋
我都睇到R哂頭

好想睇會有幾多人出黎同姜濤認屎認屁
以前死肥仔咁叫 而家就叫好靚仔
利伸唔識佢

咪係 佢自己好掂咩，唔檢討自己都算，仲要一副導師嘴臉大大聲屌人，仲話睇人唔起，憑甚麼？

個show 搞到好似勵志人生選舉咁，夠多frd、喊得多，講到自己幾努力以前幾慘就靠同情分入圍，又唔照吓鏡先，而家選星呀大佬

睇到哩一兩日啲ig
佢好似入到十強

因為佢講嘢好似有大陸口音

屌 原來係佢 一路重溫一路諗邊到見過

簡單d黎講⋯ 大陸仔格
抖音10條仔 有9條同姜濤做緊同一樣野

佢個樣剪完閪閪面

真心, 自己係個dancer圈子入面就以為點話人都得扮英雄？憑咩呀佢

有

即係點

覺得佢童年應該因爲肥成日俾人蝦....見佢講返以前俾人叫死肥仔個陣好似想喊咁
亦都因為童年唔開心既回憶搞到佢宜家冇乜自信

都係基

ig係咩？ 快

餅乾嘅英文加lii

其實佢個樣唔太吸引到我
但啲導師講得岩 係啲妹妹仔會鍾意嘅樣

酒粒仔留返比我

肥仔有mon post

成班dancer圍爐

之前睇新聞話勁肥果啲人減落黎條J會好細
TOP就係成支唇膏咁 唔知姜濤係咪都係咁

原來英文名叫ben

我見到呀ben like 咗

可唔可以share 佢ig? 老人家得fb

好慘 今集排斥姜濤
你睇佢個樣閪撚到

又搞笑

我發覺呢條友喺入面角色係負責挑事
前傳導師揀狗毛又係佢話唔服氣 覺得自己好過人
到尋日個集又帶頭鬧kento
好心佢咁多時間心機挑剔人不如諗下點樣令自己進步仲實際啦

有睇佢跳舞都知佢好撚差
跳成咁仲好意思屌人

伯娘支持你

嗰班dancer真係好煩 ，嗰個乜鬼大姨媽叫人唔好話自己識跳舞，唔講仲以為佢地拎咗跳舞專利，佢地夠大把人話自己識唱歌啦，表演嗰時咪又係唱到成首《忐忑》咁 唔通又唔俾你話自己識唱咩，其實選秀節目就係咁㗎啦，識少少都要頂硬上話自己識，唔係點突出自己。

雖然Kento係多藉口，但真係睇唔順眼班友導師上身教訓人，好心男人老狗咪咁bitchy啦

咪咁啦
佢唔照劇本做無糧出㗎喇

原來佢先係無間道

佢仲似媒多過kento
一個帶頭爆引其他人爆

佢做媒都要有人中計先得架 e.g 阿bu

最新鬧姜濤個段片又係咁 人哋lockman都未出聲話姜濤遲到
佢又第一個衝出嚟懶正義咁鬧人
sorry 唔覺得你好有正義感囉 只係覺得你好撚煩 成個8婆咁

冇人閪 點樣引到你地睇呢個節目

全民造spy

收皮啦呢條人妖pa

求ig

佢係唔係入咗100強

Cliffkinghung
佢cap左你個comment呀！

我覺得係佢啲朋友戇鳩

雖然on9但佢入到
入唔到會唔會仲on9

呢個節目播左3星期就有6個post算唔算多

altonwongz

講真咁樣插人同搞小圈子態度一定仲差啦

變左示愛post

算

其實viu啲節目幾好睇
不過好夜播

另外個跳舞人ig:frankie729 都好正
同跳舞人女友拍左10年拖

唔想 睇泡菜劇

點會係一個人做媒
呢啲嘢梗係load機前已經明示暗示通告全場

真係選秀
邊個會咁低能數臭人 一陣判審/工作組唔buy你咪仆街

偶像喎係咪誤會咗呀

明明節目名係話做明星
唔知點解做做下就話自己係想搵偶像

一講起鹿仔又想重温多次Do you wanna dance

喊得好柒 成日拍心口做咩 心臟病發？

見到佢乸埋口面喊苦喊忽就想熄電視

小評咪撚再賣慘啦屌！以為自己灰姑娘咩？

真心，佢個段係有印象兼唯一想重睇同覺得唔夠喉想睇耐啲
我以為iron man 會撈佢返嚟

睇佢ig都不時有嘢拍下 希望繼續努力

下面嗰張右二同右三好似樣

下面張相邊係圍爐
分組表演呀嘛？

唔係有on9評判佢撚入到咩

就開波

我親手造星～

Juno

咁陰毒

特登咁做批鬥

今日冇人

又喊

26歲

仲比屋企控制

喊你老母咩 屌你

sunny好過好多人喎

咁仆街搞呢啲投票

Kento有啲似生煎包王子

第三比Moley就好笑

仲以為kento第一tim

做媒 做媒 做媒

明明99號都參與度低

冮若琳老公

Kento第二咁邊個第一

呢堆人係黎揀朋友定揀星

pa都係仆街黎

Sunny

Kento都係第二
咁第一

屌你老母葡萄 姜b

99呢類男仔

Moley please shut up

擺明葡萄

原來123咁數

抵死啦 抖陰

moley三甲啦要

點解hailey係度

PA,真係小人黎 之前仲以為好人黎

又係moley

又要問人又唔比人講

遲3個鐘

成堆恰個19歲仔

好想俾hailey鬧

路過

姜b 真係似d藝人feel

明明遲到，但都要谷佢

因為依家唔係選風紀

moley又嚟料

八婆格

我都覺 但痴利根

Moley成個女人咁 好煩
咁撚多野講 成撚日排9人
小學生？定港女？

Pa條仆街

Lokman

Viu特登擺佢落去搞屎棍

兩大媒

Moley
Kento

通知聲使唔使死

扮哂蟹咁

係咪妒忌人靚仔又後生

屌考試遲到都唔夠膽講

Lokman no1

係咪劇本？？

恰鳩姜濤

咁又遲到？

Moley真係好煩

佢自己咪又跳得唔好，又樣衰
批鬥做節目效果

PA食撚屎啦 之前喊到成隻狗咁 柒頭

我真係唔覺姜逃靚仔

你地幻想下撥起堂陰會係點

唔抵得人受歡迎

屌你老母 成日講自己肥仔既時候

屌成班dancer園威喂

雖然姜b 唔乖
但唔谷佢浪費左

屌你一次遲到就話考試姐
去一日唔去一日又係考試？？

更靚仔

人緣好重要啲定觀眾緣重要啲

講咁多咁點解要遲到啊

j爆

成班gay佬 dancers

佢箍緊牙

Moley好黑人憎
成個女人咁又樣衰

moley 100%媒
而且成功做到好乞人憎

有聲

點解依家好似星期日檔案

何況你唔講人地點知

果條無李好黑人憎丫

姜濤係小毒撚

講出黎咪又俾人講「你唔好搵藉口啦」
唔講好過

佢太細個

識人好過識字
你話呢

Kento 呢

moley做媒到

Moley 擺明攪屎棍, 妹嚟, 好大既妹.

屌你咁又一節

又係moley 係咪媒黎
可唔可以收下聲 好撚八婆
之前屌kento，依家又屌姜濤

會痴利根架咩 好un耳

係個旁白講
佢都無講過

Pa個嘴臉仲仆街過193同的士陳

肯定係 媒

佐助型毒撚

明顯係剪到姜濤好內向俾人蝦咁
班女就一定即刻母性大發好想保護佢
高招呀

Moley老是常出現

姜又係衰

你咁怕醜又會黎？

Moley更閪，人地底褲乜色都關佢事

講到個個都咁衰最後荒你拎100萬咩

做到好撚假

岩岩訪問佢先講完 黑背景個度呀

係媒 但屌既都係事實
我諗係viutv安排佢做第一個講
等其他人有膽講出黎

同我一樣係佐助型毒撚

幾時有lokman

我都覺得係想谷佢

佢贏咗都無錢攞

Moley真係好撚乞人憎
副仆街嘴臉 仲要無樣無實力跳埋啲馬騮舞
屌你老母Moley狗黎架？

必有嘅劇本

成班人係度話想小評入50強都係因為同佢frd呀，同佢一齊玩好開心呀
屌 而家去玩聯誼咩

大小姐

咁kento 呢

moley做媒會唔會做得太明顯

張匡佑好好笑 唔想踩人所以9up
話細粒仔係衰啊 但佢好惡唔敢話佢

如果係媒 就唔使介紹係黎自viu?

moley乞人憎好多
啲嘴臉

我當佢拎到吖

佢地底泥做入黎咁多嗲

箍緊牙咋

分明係劇本角色啦個pa

虛則實之

Moley正仆街

PA仔係咪媒都好你都係收皮啦
頭大身細又矮個比例好柒
最慘係樣衰

班dancer撚仲以為自己好有料
講到自己好努力 好有才華
你地跳舞仔黎咋
繼續幫佢地認為無料既靚仔伴舞啦

冇計 邊有真參加者會咁挑起事端
係女先唔洗媒就咁多八卦

但其實自然等班仔賣下團結仲好
仔做八婆戲真係唔好睇

好難唔講
唔講實比人踢爆

咁咪即係媒囉, 賣嘢嗰D都係安排個媒第一個揀, 第一個買.

Moley係到刷存在感真係好嘔心

上次viu個情侶節目先俾人踢爆有viu入面既人參加
你唔講都肯定有人起到
咁不如自己講定出黎再作個追夢理由
睇落都舒服啲

佐助型毒撚現實版

每逢跳舞ge鏡頭就會有佢

呢個真
好核突

呢個節目係咪行Produce 101路線？
太依賴剪接覺得好冇癮

我等緊左

諗諗下姜濤冇朋友都幾sad
見住其他人圍威喂

Pa仔

變咗 Dancer VS 唱歌派 VS 無用派(得個樣)

姜圖攞硬冠軍!

收緊 viutv 錢嚟做架, 其他人有無收緊 viutv 錢嚟參加呀 ?

PA仔全死家啦

其實你同個19歲既小朋友計較咁多做咩
仲要幾十個大人圍住來屌你地醜唔醜D架
我覺得講係要既但唔係去到下下咁大力囉

硬係覺得會跳到大學dem beat feel

我朋友跟過lokman學舞
佢話lokman勁好人勁有耐性

要返工，不了

Moley食屎啦 個副臭西嘴臉 唔抵得姜濤出名多人中意？

得罪講句
你成日唔出席點fd到？
我見jer仔同迪迪仔edan個班都fd到
依家又係到賣慘情牌只會令其他參賽者更加憎你

Kento 我就越睇佢越型越上鏡, 幾好.

得啦 佢入硬
贏到觀眾緣

點解明星一定要識跳舞？

有無人覺得lokman有啲似臺灣個潘若迪

屌 呢班人真係想做明星

點解似返柒頭多

嘩 呢個態度

里奧仔究竟邊度靚仔?

佢地班人好唔尊重

多才多藝

佢就算唔入都冇咩所謂啦
佢呢D都係等老細出錢幫佢出碟啦

細就大撚晒咩
韓國班練習生18都未夠啦
酒粒仔咪又係18
態度係有問題就要屌架啦

狗毛似啲

成班on9

唔介紹畀人篤爆咪重大9穫, 你唔係到最後會無人知呀 ?

人人都可以上網架依家.

有fans

又喊 屌

鳩毛 咩名嚟

花姐叫唔好影住，又繼續影，仲可以出埋街，真係好假

狗毛打咗幾多透明質酸

真係好唔齊

9毛仲要串

屌跳到 香港隊地下女子組合rainbow 咁

姜濤都叫情有可原
鳩毛真係算撚數啦

廢都算，可唔可以唔好咁hea

好尷尬

全民睇波嗰時都未正式播
可以個個都有fans咁勁？

同埋成班都係態度有問題囉

中學跳得仲齊

老豆老母伯娘掛

好似唔見左Mr.jan 既

坐係最後

其實佢仲讀緊書，而家D學生真係好撚忙，暑假都要係咁補課

Anson lo一班女學生拉票啦

有幾個態度真係麻麻

花姐係監製？

有冇人覺得迪迪仔同里奧仔撞樣？

又真係hea左少少

跳得唔錯

屌

一聽到花姐把聲就好唔舒服

Lokman都舉，其他都唔夠膽唔舉啦

點解好似睇緊小學老師 罵小學雞咁

呢班人真係過18歲？

花姐係屌得岩架

佢存在感勁低
次次都企好後
我特登pause都搵唔返佢

所以咪話講左咪算囉
同埋要教
叫佢下次有咩事報左先
唔係粒聲唔出

教人嗰個竟然話唔好

狗毛個下巴

係好低屌

Mr.jan 似內向人

垃圾狗毛

唔齊唔緊要

跳得好撚hea
好似公園d阿伯咁

係咪專登夾埋遲到架
邊有咁on9架

狗毛個下巴？？

其實人地韓國大陸個D係全職去練
香港個D仲要返工 業餘真係差好遠

Mr.jan 咁冷漠既

花姐

果55人 有唔少係全職dancer

成個節目最正係花姐大大力屌佢地

楊冪咁

係咁消費lokman去排舞

屌 鳩淘都有得跳

成班係到玩咁
Hea唔係唔得
但你要夠紅紅到人唔敢屌你

Lokman真係唔撚話得
參個賽要做埋舞蹈老師

姜爺浸星味超哂班

跳舞老師

係囉

VIU應該要出糧比佢

果5個識玩 有椅坐乜都唔洗做

個監制可以記得所有人名算係咁

Lokman 如果最後冇份都幾造馬

里奧

花姐好似訓導老師

viu無錢

所以個D咪有時間練可以屌人
如果仲返工個D冇得去俾人屌 其實都幾慘
但係冇工返又唔練就算啦

個馬面又喊

一喊應該淘汰

屌你老味個節目跳舞老師都慳埋

一開始明明有兩個教跳舞
依家用lokman就算

有邊個未喊過

Viu d剪接
人地未講完旁白就出黎串人

但係D態度好差囉
你係咁講對唔住咪算囉
駁乜9姐

佢個咀好柒

自己強項唱歌 唔洗跳 仲有得坐

Tank

不如一喊就foul啦以後

咁大個仔未撚試過委屈呀？？

好似唔見Tank B 既

喊嘜尻

慘慘豬

Lokman係咪可以直接入99台做

跟唔到咪就係跟唔到

所以話香港d男人
幾冇用

跳得差就跳得差架啦 話知你用幾多時間

似五官都靚過提子嘅提子 但夾埋一齊柒過提子...

姜濤個樣有少少似山田涼介

55個參賽者 你book架60人旅遊巴咁迫

咁就好辛苦

我覺得十幾歲喊就話姐
十幾對啦大佬

不嬲講天份 唔係努力就得

鏡頭全部無份
不過佢應該好快out左

玻璃心就玻璃心啦

成班廢柴 小學生都冇咁易喊

好期待同vvn重聚

轉頭就開show 仲比時間你改

未成個dancer樣 佢會贏咩

Mr.jan 好似好鎮定

其實我想知而家啲後生仔的生活態度係咪真係咁差？？

跳得差唔比你出根本正常
台下就算十年功
台上一秒仆街都係出事

Sell 努力係有人buy嘅

好撚尷尬 又要追夢 又嗌辛苦 無糧出個下驚你喊得仲勁

你咁講又似喎

覺得佢鬆咗一口氣，印象好差

做到演員
有時唔係話要好靚仔
有個人特色好緊要
起碼依家佢個樣好易記到

成班未做得成星就扮大牌遲到

真係似潘若迪
唔贏都應該會多咗人搵佢學跳舞既
名氣嘅野

係
成日睇晴報都話依家d 90後 00後

就係咁撚樣返工

原來唔單只我一個覺得似

揀人時又唔睇才能
入咗又屌啲啲人唔跳得
你玩晒啦花姐

唔得就唔得

縱
又唔打得

冇錯，55個人咁鬼多

但係就咁望落都係覺得佢肥肥地

用呢種態度點係工作上生存

晴報呢D睇完笑下就算啦

佢做狂舞派嗰陣個樣已經算執得唔錯

最後再推個老母出來

基本功都做足呀
唔齊+養生舞點頂呀

自己都唔想出嚟獻醜
唔洗跳仲好 又唔洗比人屌多幾鑊

出拳可以打乖仔

Ps 佢做過舞台劇同電影

所以咪應該比人狠狠地屌幾獲
你番工遲到一日咪最多一百幾十
拍戲個D點可以咁比

佢個樣幾有特色易認，入viu做藝人都夠做啦

話之你練幾多日無訓過
咁快攞啲借口出黎以為無敵

狗毛係咪整過
個下巴側面睇凸晒出黎 好撚假

我只係覺得佢on9 點解人地用咁少時間都跳得好過佢 而佢就用咁多時間都跳得咁差 佢應該反醒下 而唔係屌花姐扼殺左佢D努力

Lokman好大體

其實係咪比得好少時間佢地練

揀班所謂靚仔
有啲因為唱歌做戲 而入圍
轉頭練一陣就出去表現跳舞
雖然班友係hea底
不過都好難要求佢地跳得好 畢竟唔係專長

里奥仔真心唔惦

佢有錢
佢有職位

就係咁簡單

點解冇左juno

佢啲評語仲好過評判
起碼佢真係為班仔好

肥妹監製

鳩毛

每睇一集就愈like花姐
好有媽媽feel

批評永遠好易
屌你老味花姐落場跳下啦講咁多

唔見左juno

呢個世代
阿.....歌手

里奧仔樣唔差 但衰在身型好瘦 襯唔到個樣

佢係為件事去屌
唔係鳩屌班人

我鐘意Hayden

你咪撚柒過奧里啦

應該俾TRAIN過嘅人係夠
但係未TRAIN過冇天份本身好多細節位冇留意冇人提就唔得了

你係咪果55人其一

依家係佢要做偶像咩

頭先有個鏡頭有佢

監制個大佬 不如你查下字典監制點解先問啦

冇資格唔會俾佢做監製掛

邊個要成為星呀依家

+1 好似唔錯

佢唔係集集
係個撚個節目都係咁㗎

Train佢地係eric kwok個班喎
你有冇睇架屌

lokman bb
暖男

Yimk

係香港做得名星就預左要十項全能架啦

擺明 個山根好明顯打左野

viu係乜目標呀其實
唱跳組合？定乜都撈埋一齊

中間有粒野凸起

lokman好型

張耀揚呢？？

選一個有獎唔係組合

好虛偽

反了反了

屌，個節目你地嘅咩

大白鯊嘅BGM

又係劇本

Lokman真係好撚正！！！！

睇睇下個樣係似劉俊謙

好劇本

Anson好靚仔

實際上wide shot睇到跳得好差wo，然後想做星唱歌唔得跳舞都要好啦係咪，基本野黎，唔想跳可以唔做星

金毛肥仔坐啦

花姐 True Heart

係造星
但首歌係個節目主題曲
由入100拍mv到而家
都可以跳到咁既樣
其實好有問題

個咀 打上都好靚

個劇本太standard

花姐真係好正

花姐做得幾好

花姐講得好感人
明明屌緊人都好感人

狗毛 係google search 極都search唔到佢

其實啊dee咩料

里奧仔個咀好柒

睇態度就覺得佢地HEA

佢入圍彈琴個陣
高炒真係少少似王力宏
衰個嘴

Dee好撚鳩

咁咪取消左佢

傻鳩黎

都唔明上面某d人屌花姐做乜
佢而家為屌而屌？

里奧仔搶哂fo

呢d咪有guts囉

想比佢教訓

懶煽情，好難頂

跳得咁hea 真係唔抵爭

其實果55個，係咪每集1個媒

21 管鋈同78 ALION

睇到好老尷

dee你老尾走啦

花姐好正

個咀厚左啲

跳得柒仲想托高自己

佢地以為自己係拎緊熱血日劇劇本
點知

大尻監制

垃圾花姐比人嚇

好撚假,做晒戲咁

癡撚線咁樣講野

大家都好識食

屌你威脅我花姐

個劇本幾精彩

花姐好有point

Search 完都唔知乜料

個肥仔去咗邊

佢地係好底屌

劇本到

個節目係紅 花姐

跳唔到水準做乜要俾你出

花姐好正 完全對事唔對人
記得晒每個人嘅特質

係我就55條友一齊落車走

點知比人駁到一棟都冇

個劇本好雞

收皮啦，假到咁

太子爺

好多都無黎

其實唔駛咁緊張
睇開佢啲節目就知
佢個個節目都係咁嘅套路自己落場
做呢啲角色做到慣晒

Zero 呢啲好戲啲，dee真係 做戲做得太明顯

呢個劇本ok呀
我buy

放leo仔 hayden
咁其他3個呢

好 黎吖

大陸音

我肚餓想食飯喎

我都buy

唔食飯邊有力？

Dee個句太over

都係甩架啦

屌係咪劇本黎
係咪每集一個媒

好撚假，跳得好撚柒

屌你我想食飯呀

都仲係好似唔齊

是咪大陸仔黎

50條友都係一樣甩
不如55個一齊甩

花姐講得岩
你地係員工要我呢個老細比機會你
邊個比機會我呢個老細啊

勁唔齊

由一開始都預咗最後55個一齊跳

咪一樣唔齊

里奧諗緊自己 真係值得咩

勁似以前讀書訓練營，首先比人屌，然後喊。之後團結

花姐好嘢

係啦

再排過仲有可能D人走錯位

都係好柒
唔覺有咩氣勢出到黎

花姐好好j

幾時先有第二回合

甩到仆街

一講就覺

唔齊
但有返d活力

唔係養生舞啦

全民造假

睇咗乜野

真係有55個？完全唔見Tank 同肥仔

好撚假
要cut人 點都會私底下講啦
林尾個個咁撚多野講 唔背台詞點up到咁多
好屎戲 有啲忍唔住笑

都係勁甩

終於有返啲正常嘅評判

成集講個里奧仔屌你老尾
唔講以為收咗錢

都幾熱血(如果真既話)

火火

傻閪iron man

廁田又要聽佢地唱歌

有廁田

係咪 管鋈唱歌

成班男人都咁8婆
如果係選女點攪？？

又係一個有劇本嘅假真人show

全部走晒就好睇啦

Mr.jan 又去左邊

d導師有咩用
又淘汰賽

不過之後都係唔齊
無論真定假

麥秋成

有新評判？？

其實咁多人一齊跳真係好難唔甩

真係百屌先成到材

唔屌佢哋都唔尊重呢個live show

其實首歌真係好難聽

頭先喺電梯個學生妹 好似想嘔喎

花姐教訓我啦。侮辱我啦

lokman我覺得ok
其他都

仲有一個可能就係花姐同某幾個有劇本，其他人係真情流露

又係一樣嘅賽制？
又要睇天才表演啊？

你唔覺得有啲 尷尬架咩
刻意形造熱血場面效果 但自己都fail 跳完就完今集

節目姐

好睇就得

花姐搶晒FOCUS

係
但動作慢成拍就離譜d喎

千祈唔好㩒

里奧仔可能係內定

我都覺得係
有D係媒有D係真心

下次淘汰有冇觀眾份投票 ？

成班好撚on9 扮乜撚野姐？個幾條友一直都係到消費緊啲輸咗既人 係到扮哂好撚團結好為人咁 一直同情失敗者係對佢地最大既侮辱 啲輸咗個啲都唔知點落堂

點解對住首咁奇怪既主題曲都咁開心
仲一齊look at me look at me
班友好似洗咗洗腦咁

花姐記晒d人d名既話又真係抵讚

屌完彩排投入番幾多

片尾最後成班一齊跳個段幾正
仔既造星節目應該sell呢種感覺

Viu 好似 技窮 成日扮真人show ....
好似suzuke 個啲一早簽哂⋯⋯⋯
個個show d 女咪又係簽左 屌
呃鳩觀眾 其實drama 黎⋯⋯

應該係

屌係囉
起碼錄幾期節目好似當年棒棒堂咁，日日天才表演邊個想睇

點解camman唔就位 影齊d果排

唱歌派好弱勢

電視節目認真睇就輸

點會依家先覺
根本就係ocamp dem cheer 之嘛

出左個花姐.....

都未見過呢啲選秀show跑出既係監製

佢講嘢有 point 喎

管鋈好慘

睇戲咁撚樣

觀眾冇份投?

係 呢頭跳完下集又out人

邊有真人show冇劇本同唔係靠剪接
Antm, survivor,hell kitchen都係咁做啦
岩睇咪落去囉

我都鐘意佢呀

屌醒(死)班仔

又要等下星期

55個太大貪
30個左右都未必個個有鏡頭，55個真係難為啲陪襯品，鏡頭又冇，人又紅唔到，時間心機又付出咗

參加呢個節目就係預做免費咖哩啡居多㗎喇

你朋友就是你

可能lokman教得仲好

姜濤好撚靚仔
肥仔 tank mo都唔見既又話齊人

咪係

好鐘意佢 好q 唱歌又ok

講緊佢做假 扮真人show 咩輸唔輸

食過女達哥

要當劇集睇

其實今集幾好睇

仲有咩節目係花姐監制
想睇晒佢

點解跳舞唔見咗肥仔

得罪講句已經唔記得21號咩樣

成個女人咁

23號喎
唔撚係anson lo條柒頭

脫毒同慳d啦Honey都係fa姐

開定新
但推爆而家的先去新

管郁好慘
乖乖仔樣 預著條千年老女人食仔獸

可能影唔到？

全民造媒

兩套都幾好睇
原來係花姐

全民造星名黎架啫
我地都無得揀

有人留言話花姐似catgirl

唔知管”郁”個處係咪比佢呃左
如果vxxxx 唔係住赤柱 自己有d錢 真係同g冇咩分別

btw 管郁個樣都似有錢仔

今集都見唔到火武耀揚 已經金晴火眼捕住

睇完相都無印象

仲有另一個anson?唔識分

記得呢個廣告仲存在嗰陣 啲人屌鳩港鐵性別定型 唔舒服嘅一定係女 唔幫人嘅一定係男

兩個都有追
好似今次佢出鏡最多

佢咁突出就算遠鏡都應該見到掛

係車度又話55個
高佬 肥仔 tank 都唔見

個節目又當觀眾盲

之前嗰啲主角們故事成份多好多
呢個show啲參賽者只係on99等指示
所以花姐正式成為主角

依個呀ching

係咪得我咁天真信大體上係真，唔係劇本？

我覺得花姐同節目組可能係借題發揮，借堆人遲到、唔齊黎發火，一來搵機會令班仔上心d，二來藉呢個機會錄下唔同人有咩唔同反應，所以我覺得果55個人係無劇本，因為佢地乜反應其實都好睇。

今次係yimk好天真以為大家一齊道歉同團結就得，係里奧仔喊撚左，係狗毛chok個懶上心樣去後樓練比個cam man睇（ ），係果個阿Dee講一係55個上一係全部唔跳（講真係唔成熟有乜資格代表人同埋咁講好撚威脅feel無非懶型，不過代入果1/55敢喺果時咁講佢一係好勇地搵位出風頭，一係就份人堅有義氣，我覺得ok）

其實如果係拍到其他野，例如如果有人講是非笑果5條友有人堅懶唔抵可憐 / 有人幫里奧仔果d出聲講佢幾努力 / 有人覺得唔公平問姜濤點解唔洗 / 有人出聲問Dee憑咩代表自己 / 有人陪佢地罷跳 / 有人私下搵花姐求情 / 果5條友有人企隔離望望下隔空一齊練

如果有任何呢d野其實都好睇，(真嘅)真人show係咁㗎啦，拍成堆野再揀再剪出故事嘛。

非打手不過我又唔信/唔覺有咩證據令我要認定一切係劇本，里奧仔委屈到喊晒係唔man但我信嘅，屌就係咁大個人付出咁多對住咁多鏡頭都比人屌先委屈，我明佢㗎，yimk笑嘻嘻求情收皮後眼濕濕我都信。我純粹覺得moley係媒，唔媒佢就係pk煩膠。

其實我諗花姐都預左結局係55個人一齊BBQ，不過過程就係班仔自己嘅故事，可能花姐都無諗到件事會咁靚

btw我暫時都信個節目嘅，如果我堅懷疑一切係劇本，屌唔睇啦你地又覺得假又要睇唔覺得on9㗎咩？

同意請正評，比d支持個節目啦，比你係參賽者mon post見人下下話劇本都灰。堅覺得一切係劇本就負評啦，反映民意嘛

之前根本好少見到花姐

上youtube數完 得28個
做live前可能已經拍到第2 round

1001